## Функционал "авторизации и регистрации пользователей":

Сделан полностью. Доступен на всех страницах, в админскую часть может зайти только пользователь с пометкой is_admin.
Остальные не могут зайти, либо выполнить какое-либо действие вводя url

## Функционал "публикация новостей как администрации системы, так и рядовых пользователей":

Сделан частично - функционал создания новостей доступен всем (частично потому что нет дополнительных полей - таких как категории и тэги,
но есть и используется тело, дата публикации и создания, а также автор). 
Доступен на страницах /client/articles/create при условиях авторизации пользователя.
также реализована валидация на все поля новостей при создании и при редактировании администратором.

## Функционал "отображения новостей - если указана дата публикации и она наступила":

Сделан полностью. Доступен на страницах /client/articles/index и /client/articles/show(тут номер новости вместо show),
условия прописаны в бэкэнде (фронт только показывает, совсем не думает)
Также имеется проверка на то, что человек не может опубликовать новость в прошлом (что не логично),
поэтому есть возможность установить дату публикации новости только в будущем (реализовано при помощи валидации данных).

## Функционал "администратор может модерировать и назначать дату публикации новостям":

Сделан полностью. Доступен в /admin/articles/edit и показывается результат в /admin/articles/index
я сделал более быстрый вариант, но при необходимости могу вынести кнопки в таблицу (чтобы было более красиво,
но мы бэкэнд, поэтому красота не наше кредо.)
Я решил оставить возможность редактирования после подтверждения и назначения даты, 
потому что человек может случайно нажать сохранить и не иметь возможность редактировать снова (этот вопрос я бы обсудил с заказчиком).

## Функционал "Функционал просмотра новостей постранично (пагинация) и детальный просмотр новостей":

Сделан полностью. Доступен в /client/articles/index и /client/articles/show - есть пагинация и когда показываются все новости - 
текст новости занимает мало места, а если на него кликнуть - то открывается полный текст новости.

## Функционал "Функционал создания администратора при помощи фикстурных данных":

Сделан полностью. Доступен при авторизации по email: admin@admin.com password: password

## Функционал "Функционал юнит тестирования функционала сайта":

Сделан частично. Доступен при выполнении команды php artisan test. 
Частично, потому что не успел весь фукнционал покрыть тестами, ну что успел.
